我發覺好多人當左連登仔係一個人

然後就話連登仔自相矛盾

高登後期已經係咁

仲有一種

開口埋口「連登仔，一堆垃圾」

但明明自己都係連登仔

同話人港豬道理一樣 殊不知自己都係一隻返緊工既港豬

佢地唔係當係一個人，佢地打稻草人姐
有上crit think 就識屌爆佢地

好多五毛
波台狗都鍾意用呢招

最諷刺係佢哋自己先係真正自相矛盾嘅人
例如早兩日屌完A,過兩日又會突然讚返A
過多兩日又會話高登仔/連登仔自相矛盾

你柒夠未呢中國人?
得你自己係就唔好幫埋我哋認

佢地會一句秒殺你：你當連登仔係一個人啊?

高登末期已經係咁
而家過哂連登

回錯考古post

而家睇高登時事台，除左私怨post, 不知幾正